三合會成員「吹雞」圍毆酒吧客 獲上訴庭減刑半年

酒吧客人於前年於酒吧內因醉酒失平衡，打翻桌上一瓶酒，弄濕14K成員唐家杰的褲，唐即場找人致電「大佬」「吹雞」，及後酒客遭近10名大漢毆打。唐事後認罪被判監32個月，他認為原審法官以33個月作量刑起點過重，今向上訴庭提上訴，終獲改判入獄26個月。

上訴人唐家杰於去年承認襲擊傷人、販毒及以三合會社團行事罪，原審被判處監禁32個月;另涉案的吳敬彬、佘瑜聲及曾新強則經審訊後被裁定襲擊傷人罪成，原審時被判入獄33個月，今獲改判入獄兩年。

吳的代表律師指4人於襲擊時參與程度低，此案只屬意氣之爭，唐當時不滿遭事主的酒潑濕，故召喚同伴到場談判，繼而受事主手持玻璃樽挑釁才襲擊對方。律師指本案非如一般黑社會恃強凌弱例如涉及埋伏、報仇或收陀地案件般嚴重，襲擊只維持20秒。

律政司一方亦同意原審法官以33個月作量刑起點是偏高，但非明顯過高，強調事主僅前額受傷只是幸運，因警察及時趕到，並非被告良心發現停止施襲。

上訴庭法官楊振權、彭偉昌、潘敏琦聽罷雙方陳詞後將襲擊傷人罪的量刑起點改為24個月，改判唐26個月監禁，餘下3人則改判24個月監禁。

黑社會打人都有得減刑

法律面前人人平等

黑社會都減刑

你話爭地盤打人都有利益吖
因為對方飲醉整濕你條褲
四條友入獄, 每人大約坐兩年幾
值得咩?

自己人

黑社會有幫過共產黨打7反對派
咁司法系統咪派個自己人去

有個律師幫左黑社會打官司超過10年》比錢搵人提名做法官》返支那請某某人大食飯叫雞》某某人大同特首推薦該位律師做法官》比1、2年個律師洗底》特首正式推薦提名》妥員會一致通過

黑社會律師就做到法官

仲係到ff司法獨立 認清現實啦
icac、法官妥任、基本法修定權、加減權全部係哂人大、特首、保皇黨度

on9

又係楊黨委

明白，大佬民建聯，反佔中有功。

叫得雞已經變左有預謀 咁都意氣之爭

法律面前學生含撚

嘩原班人馬喎

黑社會都有愛國的

愛國黑社會 減刑好正常

邊個仲覺得溫水煮蛙緊？

咁渣 ga ，打個醉酒佬都要吹雞

黑社會減刑，社運加刑……

唐家杰正廢柴 咁唔滿意隻揪啦 要吹雞人多恰人小冇撚用 最後仲要坐監幾咁戇尻

為左條褲 坐幾十個月 真係好聰明 仲黑社會 咩年代

咁負責打人個10個大漢呢, 全部走甩哂?

黑社會也有愛國的

減半年，實減係4個月